賣P95 8577 270蚊一盒十個

3M™ 8577 P95 防微量有機氣體即棄口罩

P95 即棄式口罩

阻隔油性和非油性顆粒

口罩配有活性碳層可過濾微量有機氣體 活性碳吸附層可吸附厭惡的有機蒸氣

N代表非抗油 not resistant to oil 代表濾材不能使用於含有油氣的環境

P代表耐油 oil proof 代表可完全隔離油氣

95代表對直徑 0.3μm 以上粒子的阻隔能力達95%

雖然流感病毒或是武漢肺炎的新型冠狀病毒等病毒尺寸本身約在0.1 μｍ左右，但因為這些病毒通常是依附於「飛沫」中，並透過飛沫進行傳染。因此，只要能夠隔絕大小約在3.0～5.0μm的飛沫，就可以達到防止病毒直接由飛沫傳遞造成感染的效果。

小弟拗咗好耐先至搵到貨源

揾舖頭代購要比錢同埋運費嗰啲支出

其實冇賺 良心價發售

想買就私訊 tg@cookedsalmon

比錢先 如果貨源突然出現問題將會提供退款

可以銀行過數，轉帳同轉數快比錢

黨鐵 東鐵綫 觀塘綫 屯馬綫 荃灣綫交收(唔入閘)

利申: 第一次係連登賣嘢 如果做得唔啱請屌醒我

入數黨

點解要入咗數先有得攞

訂貨

小弟冇乜錢唔敢入現貨， 所以入咗錢我就會去代理嗰度訂

講個信字
不過我不了

你都啱嘅 比著我都唔敢買

屌 不如咁啦你 你哋要幾多我就入定先
跟住面交先畀錢
不過咪撚走我數呀

面交囉

上星期買左盒 200蚊10個